Free Hug

有冇人覺得尖沙嘴Free Hug好無聊
以前細個覺得冇乜嘢，宜家人越大覺得呢個行為好on9

男=抽水

男既抽水
女既覺得好好玩 所有人都好熱情

八成男囉 啱先成到有個hug 睇到後面成埋男既直接skip

勁多女攬又有波餅食又有波邊hi 有時可以扮哂野揸幾下

無嫁戇鳩你有冇攬過嫁

你冇攬過咋？ 個個都請食波餅喎
係唔係你樣衰唔比你咋

巴打樣衰咪無波餅食囉 d mk妹不知幾撚正比佢攬到實一實咁 定力差d都會想扯旗

直頭扯行哂，之後用條巨龍磨啲黑絲囡囡